痢狗真係唔撚識玩

以為虐人一場好撚威成個細路仔咁 依加大家都冇得玩啦好撚高興啦